有冇人好鐘意食一啲野 就永遠都唔會厭

可以日日飲 日日食
菊花茶 日日飲幾包都得
雲貴香 譚仔 日日食都得
上哂癮咁
對其他野食就好難鐘意 寧願食翻上癮個啲

唔係日日食 但去親嗰間餐廳只係會食嗰一樣野算唔算上癮

M記多醬巨無霸

會唔會隔兩日就會想食

一個禮拜左右 想食嘅野比較多 輪住食 無乜試新野

同樣去某餐廳就九成九嗌某餐廳最喜歡果一樣野（多數果啲餐廳不常去）

玉子將軍漢堡

Sushi 玉子

脆香雞翼
除左貴同飽呢兩個可能性之外，
唔會有其他原因阻止我揀佢

人都係

咁專一

你個名
不過我個名都係

星期一譚仔 星期二雲貴香 星期三脆香雞翼 如此類推

巴打唔符合資格

我比人話我痴線 我男朋友唔鐘意我食個啲 所以同佢一齊就變左食其他野 自己個陣通常都係食翻個啲

鳳爪

魚香茄子！

吉野家下午茶
玉子牛飯牛汁凍檸走冰

利申：以前食開玉子雞但冇左唯有轉牛

薯仔同沙律 真係食多多都唔厭

吉野家我淨係打邊爐